是晚。含自製cookie

食三條魚咁多

今晚全部都正

係爸爸釣

簡單好食

係咪密糖雞翼

係 加左蒜粒 仲好食

魚同翼好味

樓主煮嘅？

是
雞翼氣炸的

係

點解咁有心機日日煮完放上黎

鍾意煮下野食同大家分享下 好正的